港女常無故發癲之成因及解決辦法

早段時間，追看多年前想看的醫神豪斯第三季第14集。才驚聞發現原來缺乏維生素B12是一種病症，將導致可致思考能力下降、人格改變（如抑鬱、易怒、思覺失調）、感覺異常、反射改變，甚至肌肉功能減退，味覺減退、生育能力減退。

查婦女因貪圖外表美麗，常常捱饑抵餓，其導致多種維生素缺乏。尤其是缺乏B12 , C , K1 等，令其思覺開始失調，無法邏輯思考，這可能是一直以來，困擾男士們的問題徵結所在。

解決辦法:
贈送女友維生素B12 .

維生素B12